=begin
=メールを書く

IMAP4アカウントでのメールの書き方は基本的にPOP3アカウントと同じですので、POP3アカウントの((<メールを書く|URL:WritePop3Message.html>))を参照してください。


作成したメールが保存できなかったり、送信時にエラーになる場合には、特殊フォルダが作成されているかどうかを確認してください。作成されていない場合には、((<アカウントの作成|URL:CreateImap4Account.html>))の特殊フォルダの設定を参考に特殊フォルダを作成してください。

=end
